完咗約 但新工有排先有得返...

見完工收到口頭offer 同佢講咗12月完約 1月可以即刻返 本身佢仲想我快啲返工 我仲因爲咁reject咗另一個offer

結果頭先同我講話個位要等政府批 4月先有得返

三個月可以點捱 返pt又寫唔落CV 小弟畢業做咗一年野多啲 終於搵到份靚仔啲嘅工 點知咁樣畀佢吊住

唯有等政府工interview

去旅行去到盡

咩位要等政府批

根本冇budget，要等4月1號

到時反口話無位

繼續搵工睇下有無一份更加好

工程consultant個啲contract工

做得一年野 唔捨得洗咁多

START UP 黎
岩岩試過

講到實牙實齒咁 我仲滿心期待

樓主個名

結果4月1都無工開

等4月1同你講愚人節玩鳩你